[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

多謝民陣籌備元旦過百萬人大遊行，亦邀請左小弟發言同拉頭BAN。
當然大家都好失望，死黑警搞到我地無辦法完成百萬人遊行，更加濫捕幾百位市民。
我地唔會比場運動完。民間集會團隊喺2020年會繼續善用大家既眾籌款項，接力舉辦大型活動！

2020年，將會係港共政權同黑警受到清算既一年。
如果今年未能實現真普選，全球必須立即制裁港共！
因此，民間集會團隊將會一連兩個星期日，以「天下制裁」為主題，分別舉行集會同大遊行！

1.12 集氣大會
日期︰1月12日(星期日)
時間︰下午三時至五時
地點︰中環愛丁堡廣場
*已通知警方

1.19 天下制裁大遊行
日期︰1月19日(星期日)
時間︰暫定下午三時起步
路線︰遮打至銅鑼灣SOGO
*已通知警方

可能你會問，點解要舉行連續兩個星期日既活動？

因為根據公安條例，警方最遲要喺一個活動開始前48小時決定會唔會禁止/反對進行。我地希望透過舉行一個橫跨兩星期既活動，盡早知道警方對整項活動既立場，方便宣傳。

換言之，警方需要喺1月10號或之前，決定係咪對整項橫跨兩星期既活動發出不反對通知書。

可能你會問，點解要揀呢兩日？

1月11號係台灣大選，選舉結果對於香港局勢好重要。所以1月12號係好好既機會，比我地檢視台灣既選舉結果，並同時向國際發出「天下制裁」既呼籲。1月19號將會係農曆新年前最後一個星期日，亦距離元旦遊行超過半個月，係一個適合既時間比香港人趁歲晚再一次走上街頭，為香港「大掃除」。

可能你會問，點解要由中環行返轉頭去銅鑼灣？

其實之前一直有唔少連登巴打提議，將路線改為向東行，會更加安全，因為銅鑼灣比較方便大家解散離開，亦方便大家遊行結束後約朋友食飯行街等等。我地翻查資料，有紀錄以黎都未試過有由中環向東行返去銅鑼灣既大型遊行，所以我地都認為值得一試，睇下會唔會可以比大家更加安全咁完成遊行。

另外，以往大家向中環行，意思都係想向位於中環既政府表達訴求。但係黎到2020年，當政府已經唔再聽大家訴求，而係同人民越走越遠，我地再無必要「上訪」式走去政總請願，而係應該遠離政總，走入群眾，步向國際，真正展現港人民意，要求天下制裁！

今日係1月3號，距離1.12、1.19仲有好多時間。我地會繼續盡力籌辦遊行，同埋爭取警方發出不反對通知書。希望大家都可以善用呢段充分既時間，做好宣傳！

112
119

甴近平

推

好
一於試吓向東行

光復香港
時代革命

推咗先

vl 巴點可以唔推

推到一路向東

支持，最好行到去北角。

推向東

其實唔搞港島仲好, 不過算啦, 出左都無辦法

支持，實出

完

push

好wo 未諗過可以向東行

香港獨立 唯一出路

思穎巴咪示範左搞九龍既話會比班狗改到要你行落海囉...

好嘗試

支持新路綫

向東可以走入住宅區

Push

新嘗試 新香港

仲以為向東行係行去北角個邊

新一年新嘗試

向東行係 背向政府 係代表不再信任呢個謊話連篇既政權

其實721個日已經係向東行

新一年 祝
黑警死全家

VL巴又攪遊行

Pushhhhhhh

入黎同我推

去哂兩個

112 119 見大家

1. 不如下次由中聯辦開始行
2. 年初三赤囗又去行

612 721 811 831 101 1111 1224 101

中聯辦...一定唔批...

試下無壞，乜都試下都試左6個月
佢最多叫你改路線

明知一定唔批既路線，提早宣傳但佢最後BAN既話，可能有班人照樣去中聯辦集合，會好危險。作為負責任既搞手，我地會考慮風險去決定一條盡可能最安全同有機會拎到不反既路線...

支持

加油加油加油！

唯有推推佢

向東幾好唸頭

唔洗唸點入到維園

Fight for freedom !

Pushhhh

今次可唔可以繼續搵工會擺街站？元旦日入唔到會呀

會嘗試邀請！

理性討論，政府已經無賴到去到呢步要好似係銅鑼灣濫捕，如果都無效，佢仲可以有咩招呢？

再推

銅鑼灣好多時手足都好傷，早期有陣地加臥底，最近就有大濫捕

不是反對，只係要小心同更加Be Water

up

OK!! 留定日子

會唔會攪聲援小英

有意見認為唔適合太明顯咁干涉外地選舉...

明白

原來向中環方向行係咁解

btw你行東行西佢都係wfc你嫁啦

又港島
幾時比又一城街坊體驗下tg

支持

一定參與

仆街黑警想我哋唔出嚟 ?
no way

行到北角大掃除就差唔多

Btw正推加有時間準備，宣傳

推啦

贊成新路線，向東行

⚠️和理非繼續做野📝📝📝📝
>>Sign and share !

(1) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶 (14.1.2020) 差71000

(2) 美國白宮，將習大大個女送中 (17.1.2020) 差66000

(3) 美國白宮，凍結奶共企業資產 (20.1.2020) 差5000

(4) 促請贊助商唔好贊助支那冬奧2022 (29.1.2020) 差90000

(5) 日本《香港人權與民主法案》差42000
*已有超過60位日本現職議員支持聯署

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴 差36000

(7) 美國白宮，取消北京冬奧 (19.1.2020)
🖐🏻已達標👆🏻

#光復香港時代革命 #是堅持才有希望 #你若放棄誰衛我城 #唔堅持落去就對唔住犧牲左既手足 #不要盲目不要習慣 #齊上齊落 #和勇不分

Tui

推呀

上次好掃興

全力支持

TUI

唔建議行動派手足去

行動派手足應該出九龍/新界做真行動，如果召集到和理非出埋九龍新界就最好

推呀
人呀

一定支持

遠離政府

需唔需要一個口號

推
掉轉黎行最適合諷刺呢個倒行逆施嘅政府

831都係

幫你推上熱門！

有請文宣組進場

2020 殺死甴近平

推唔郁？

嗱，向東係幾好既，我次撚次都係中上環落車行去維園再跟大隊行去中環，終於有一次可以唔駛咁健康

［看圖說故事］警謊公布2018及2019死亡數字，有1152宗正在調查

幫推順便宣傳

年初一可唔可以整個「黑警死全家大遊行」
經過主要黑警宿舍

直接用1989年528 150萬人遊行做參考
當年就係起點係中環，終點去維園

考古師

出動

新一年第一日就比全民咀咒

離棄港共
面向國際？

行動post推

推呀 大大力推

要人

暗黑兵法：逼班黑狗落北角發癲射埋班福建幫

good good

我一路向東 離開有你的季節

會唔會搞支持蔡英文遊行？

準備行動啦

行動post 推

推：112，119

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

堅！

Pusjh

推！！支持

咁你認為大6會唔會比雙普選呢?
另外民陣上上次流動集會用自己方法入維園係咪負責任呢?

大陸乜都唔撚比架五毛

所以＂明知唔批＂唔係理由

其實最早應該係 7.28，因為唔批遊行淨係批遮打集會所以好多手足自己行咗過去

你講既雙普選係一個訴求，無大台定立，無人需要判斷危唔危險
但我地搞遊行就係一個活動，有主辦方，做得主辦方就要盡量考慮參與者安全....

係呀，不過果次唔係正式，係完全自發..

好！

正

試試佢

推，一定去

oh, 原來係搞手覆，咁我絶對專重你地決定
光復香港

港島情義結
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

112 119

tui

推推推推推推推推推

而家係咪得1.12有不反?

推上去！